素食撚開始抵制紙幣

遲啲會唔會有無紙幣日

抵制埋手機 化妝品 護膚品

幾時抵制埋硬幣信用咭?

比我囉

以後用10蚊銀出糧囉

膠黎架喎，咪仲衰

港紙係用綿

之前提及過10蚊膠質紙幣有牛的成分，南亞人因宗教問題不滿意。